偷100萬輸光被捕 咁點解唔偷夠1500萬？

假設目標係賺100萬還債同準備結婚
偷100萬賭一鋪大細有大約50%機會贏200萬，可以還返100萬比銀行，再拎100萬重啟人生；亦有50%機會輸，還唔返筆錢，比人發現虧空然後坐監

如果偷1500萬，用倍數下注法，只有6.25%機會連輸4局，結果同樣還唔起坐監；但就有93%機會賺100萬

以上前提係佢係一個優秀嘅魔術師，偷1500萬甚至更多都唔會比人發現
如果唔係就要計埋偷錢同還錢嘅風險，乘埋賭博嘅概率先至知道風險有幾大

如果我係銀行經理兼魔術師，又欠債40萬，仲要比人逼婚等用錢，話唔定都會搏一鋪，九成機會賺一百萬喎

以上前提係佢係一個優秀嘅魔術師，偷1500萬甚至更多都唔會比人發現

你不如前提佢係賭俠，問人借廿蚊就得啦戇鳩

孖葉都偷埋你 咁咪無野塔到我囉? 咁偷幾多錢又有咩所謂

偷到1500萬著草啦 仲賭

邊度賭錢比你落咁大注碼?

Child登

up 乜鳩
偷1億啦咁不如

不如偷左間銀行啦

偷咗錢無人發現仲搞咁多野做乜

????

少年你太年輕了 個倉應該得五百萬到

金額再多判刑更耐，佢應該計過度過承受大約坐幾耐而拎幾多去博

佢已經成功咗，偷完過埋澳門都冇人發現
直到輸晒還唔到比銀行先至爆煲

還唔起咪比人發現要坐監囉
還得起銀行鬼知咩

洗乜賭俠,賣下老翻就ok啦

萬里死左

死毒撚啲中二病又發作

人哋銀行魔術師已經implement到，偷咗錢又過埋大海，都唔知點解你哋成班人點解覺得一定唔得
其實個世界真係冇你想像得咁嚴謹複雜，唔好做井底之蛙出嚟見吓社會喇

分行夾萬設於倉庫，被告知道密碼，但閘門需要集合兩個人持有的密碼才能打開。至於擺放現金的大夾萬，需要解開旋轉密碼鎖並用鎖匙開門，被告保管鎖匙但不知密碼。

案發於營業時間結束後，分行副行長偕被告進入倉庫點算夾萬存款，然後經理核對。下午6時45分核對完畢，由被告負責鎖上夾萬，但他身驅擋住經理視線，經理未有確認夾萬有否完全鎖上。

其實被告只用鎖匙關上夾萬門，但沒有扭動密碼鎖鎖上，他其後在仍可出入倉庫的半小時空檔裡，用藉口重返夾萬，偷走2000張500元紙幣放進背包，協助副行長鎖上倉庫後於晚上7時半離開分行。

辯方力陳被告品格良好，時常做社區服務，例如到老人院表演魔術。案發當日午飯時間他和女友再就結婚問題爭吵，令他積存的壓力爆發，失去常性，「變走」夾萬存款。

唔係50%
扣埋圍呢

偷1500萬點解唔偷夠5000萬？

你先嚴謹複雜 上面都有人講咗拎到1500萬不如著草啦 仲攞去賭又倍數下注法

如果咁複雜 我唔覺得放得番個100萬 甚至你講既1500萬喎

澳門貴賓廳、檯面加檯底賭
唔好話1500萬，15億都無問題

on9仔

抵佢比人拉

點解唔用100萬倍數注？

偷夠5000萬點解唔偷夠一億？

偷1000萬話賭輸晒，其實搵個秘密地方收埋佢，坐完監破完產出番黎慢慢嘆

我迫不及待好想玩玩了。

偷一億點解唔成間銀行笠咗佢

因為target係賺到夠禮金+還債
100萬本金用咩方法去賭想賺100萬都係～50%

分行副行長會唔會被炒?

偷笑

即係你有隨意門，但只係用黎方便返工。

個袋邊有咁多位呀
一百萬你估好輕咩
仲話唔拎多啲

分分鐘個倉都冇1500萬既大紙

偷左1500萬你又問點解唔偷多d

2000張500蚊好重咩

講到得返佢一個係銀行咁

假如佢係毛澤東成個國家偷咗返嚟，咁咪唔會輸

其實呢個方法唔係限銀行魔術師用，只係佢咁岩有咁嘅條件
其他公司其他職位都有機會做到虧空穿公司櫃桶底
總之偷就偷得越多越好，因為偷100萬同偷1億後果差無幾，都係坐監 有案底 人生破滅
同埋一定要有目標同自律，本金越大目標越細就成功率越高風險越低

一句講晒：其實唔難

唔係50蚊就可以置富咩？偷咁多做乜

政府電子貿易服務供應商的助理會計經理，於2010年因監守自盜被捕，並於審訊期間棄保潛逃。他於潛逃期間再次犯案，5年間盜取公司1802張支票，涉及款額達3000萬元。

被告於2009年受聘於標奧電子商務有限公司，任職助理會計經理，負責存支票入名為ecTDEC的公司戶口。至2015年10月，標奧因銀行戶口與會計紀錄的數額有嚴重落差，調查後發現有1802張由客戶開出的支票被盜，並被存入一家名叫ECTDEC的公司。

其實真係唔難，不過心理醫生話條友有心理病，無論偷幾多都要輸晒先至開心

唔洗下下去到咁盡
我去到炒起隻股嗰度就夠

退一百步，咸碟都無人買啦，呢篇文廢左鳥

人仔都冇人用添
就算賣得出都要用支付寶收錢

唔係重唔重問題 係體積大 你試過拎咁多銀紙出去就知帶係身幾麻煩